部份on9貓義工先係搞到少人領養既主因

貓義工收手啦，唔好再害貓啦

Agger

agger
間屋唔夠大又要畀啲仆街屌
五百呎都話細
家陣養貓定同你對親家呀？

d貓義工根本係過9哂火啦,佢地咁撚包閉,養9哂d貓就最好

d義工係咪將d貓暫放自己屋企先？